有冇人好想老豆快啲死

人又廢，又死唔認錯，成日覺得自己好有貢獻。
係我小學果陣就已經冇做野，得呀媽做野湊大我同我呀哥。死廢老日日係屋企淨係識得瞓覺同睇馬食煙，日撚日係屋企都唔做家務，一係做埋啲多餘野，又儲垃圾，有時啲野我明明扔咗跟住又會係屋企出現返。

死唔認錯，有次整到我成檯煙灰，一話佢仲要駁嘴話：我點知你啲灰邊到黎
但成屋得佢一個食煙

個人衛生差，同一件衫著成個星期都唔洗，啲汗味油脂味出曬黎。佢張床又係，張萬年床單臭到仆街。又，次次同佢講拖完地，但佢都唔會理，照著對出街鞋係屋企行黎行去，佢話佢對鞋乾淨過我塊面，屌你老母你唔著住對鞋瞓覺？

個人極不負責任，先唔講佢冇份出我同我呀哥嘅書簿費&學費，有時仲要拎呀媽錢使仲要唔認。大陸有啲收樓收地嘅事要佢決定，跟住佢畀曬呀媽搞，呀媽問親乜佢都話是但啦你決定啦。好啦決定完又突然轉軚，又要我呀媽同人再傾過。次次叫埋佢一齊黎傾又話唔傾呀，有咩好傾姐。啲文件要佢簽又好似攞佢命咁勁唔情願，咁唔在意咪乜撚都唔好要囉，乜撚都靠老婆。

佢有時都會買啲日用品，紙巾呀洗衣粉，但只會買最cheap果啲。我又點估到原來香港都有啲遇水即溶嘅廁紙、跟住啲洗衣粉又洗到啲衫成塊紙皮咁。依家啲日用品全部都係我買。

屋企有隻龜，佢好唔鍾意，覺得隻龜百害而無一利，我心諗你唔好覺得自己好有用啦死廢老。跟住今日發現佢踢隻龜，即刻喝住佢，佢鬧返我轉頭話咁大聲做乜，佢遲早扔隻龜落街，我話你試下，你即刻冇咗個女

唔明點解個廢老仲未死，屋企冇佢會更好，佢係香港都冇朋友，點解唔死返大陸養老。記得小學果陣呀媽有問過我佢地好唔好離婚，我好後悔果陣話唔好。

成日食煙 即係訓覺個時都食煙？
會唔會啲煙灰跌咗落張被 跟住火燭
燒死自己架？

同我老豆差唔多
又係食煙飲酒
從來所謂傾計 只係單方面鬧我同家姐
做錯野/講錯野唔會認 自負大男人仲要藍絲
不過佢好既係盡量比飽飯同埋有屋我地食煮
老豆老母無得傾
絲係頂唔順就努力搵錢搬出黎住
同埋第時生小朋友 千祈唔好咁樣對佢

聽到都覺得慘

利申:好你少少而家自己住

你老豆想個女去做雞

睇字都覺得好撚廢, 應該仲會日日落公園論政, 講下自己係大陸幾威, 廢到無下限果隻

女仔係辛苦啲
我記得我u grad之後已經得閒鍋佢兩錘
俾佢知間屋邊個話事

"個人衛生差，同一件衫著成個星期都唔洗，啲汗味油脂味出曬黎。佢張床又係，張萬年床單臭到仆街。又，次次同佢講拖完地，但佢都唔會理，照著對出街鞋係屋企行黎行去，佢話佢對鞋乾淨過我塊面，屌你老母你唔著住對鞋瞓覺？"

樓主對嫲嫲有興趣？

聽你咁講你老豆仲仆街過我嗰個㖭 有時我真係希望佢呢類人畀人劈死唔使我喐手

佢講到自己咁撚威嘅話

點解要落嚟香港做寄生蟲?

有

咁佢又唔會鬧我，我地本身冇乜講野，一日應該唔多過10個字
佢都有煮飯，但好撚難食。中學果陣冇得揀，食白飯就算，依家我直接出街食。
儲緊錢搬帶埋隻龜走

我明
淨係最簡單 喺香港最易發達嘅六十年代出世
到依家户口都可以冇三萬蚊 住公屋 失業
就覺得佢好撚廢
仲要價值觀離哂譜 支持721打人 以前叫伴侶落仔全無悔意 成日睇埋啲fake news話美國20%有武肺 真係覺得呢啲人好撚可悲

點解上一代廢人堆裡面多數男人賤過女人

我日日都喺度諗佢幾時先死

如果嫲嫲在世我會問佢點教仔，教到個仔咁廢

佢對我都算好 起碼唔會叫我做呢樣果樣 以前細個會帶我去玩（講緊新界去港島咁）比錢我買點數卡（唔係好多）

但而家大左 真係覺得佢好冇用

有諗過咁多人中武肺點解唔係佢中

陪得幾耐得幾耐 人敵不過生老病死 可以好化學 可能遲啲你會無呢個諗法

死左都俾人屌，頭都痛撚埋

我都好想佢快啲死

你jm9

依加啲post硬係有幾條友懶好笑
以為自己突破盲腸
刷存在感
你覆佢佢就繼續刷

樓主個問題太深層次，要由佢嫲嫲果度開始解開心結